{
  "Are you sure you want to stop streaming?": "정말 스트리밍을 중지하시겠습니까?",
  "Invalid Path or Connection URL.  Please check your settings to confirm that they are valid.": "경로 또는 연결 URL이 잘못되었습니다.  설정을 확인하여 유효한지 확인하세요.",
  "Failed to connect to the streaming server.  Please check your internet connection.": "스트리밍 서버에 연결하지 못했습니다.  인터넷 연결을 확인하세요.",
  "Disconnected from the streaming server.  Please check your internet connection.": "스트리밍 서버와 연결이 끊겼습니다.  인터넷 연결을 확인하세요.",
  "Could not access the specified channel or stream key. Please log out and back in to refresh your credentials. If the problem persists, there may be a problem connecting to the server.": "특정 채널 또는 스트리밍 키에 액세스할 수 없습니다. 로그아웃한 뒤 자격 증명을 새로 고침하세요. 문제가 계속되는 경우, 서버 연결 문제일 수 있습니다.",
  "There is not sufficient disk space to continue recording.": "디스크 공간이 충분하지 않아 녹화를 계속할 수 없습니다.",
  "The output format is either unsupported or does not support more than one audio track.  ": "출력 포맷이 지원되지 않거나 하나 이상의 오디오 트랙을 지원하지 않습니다.  ",
  "Please check your settings and try again.": "설정을 확인한 뒤 다시 시도하세요.",
  "An unexpected error occurred:": "예상치 못한 오류가 발생했습니다.",
  "Title": "타이틀",
  "Game": "게임",
  "Do not show this message when going live": "라이브 중에는 이 메시지 표시하지 않기",
  "You will not be asked again to update your stream info when going live.  ": "라이브 중에 스트리밍 정보를 업데이트하라는 요청을 다시는 받지 않습니다.  ",
  "You can re-enable this from the settings.": "설정에서 다시 활성화할 수 있습니다.",
  "Confirm & Go Live": "확인 및 라이브 하기",
  "Update Stream Info": "스트리밍 정보 업데이트",
  "Use optimized encoder settings": "최적화된 인코더 설정 사용",
  "Optimized encoder gives equivalent quality while reducing usage. Game specific encoders for Fortnite, PUBG, Destiny 2, and League Of Legends": "최적화된 인코더는 사용량을 줄이면서도 같은 품질을 제공합니다. Fortnite, PUBG, Destiny 2, League Of Legends 게임 전용 인코더",
  "Something went wrong while updating your stream info.  Please try again.": "스트리밍 정보를 업데이트하는 중 뭔가 잘못되었습니다.  다시 시도하세요.",
  "Something went wrong while updating your stream info. You can try again, or you can": "스트리밍 정보를 업데이트하는 중 뭔가 잘못되었습니다. 다시 시도하거나",
  "just go live": "그냥 라이브를 시작할 수 있습니다",
  "Optimized profile for average CPUs": "일반 CPU용 최적화 프로필",
  "Optimized profile for weak CPUs": "저성능 CPU용 최적화 프로필",
  "YouTube account not enabled for live streaming": "라이브 스트리밍에 대한 YouTube 계정이 활성화되지 않음",
  "Fix": "수정",
  "I'm set up": "준비 완료",
  "End Stream": "스트리밍 종료",
  "Starting": "시작하는 중",
  "Ending": "종료하는 중",
  "Reconnecting": "다시 연결하는 중",
  "Go Live": "라이브 하기",
  "Stop": "중지",
  "Save Replay": "리플레이 저장",
  "Schedule Stream": "스트리밍 예약",
  "View your live stream in a web browser": "웹 브라우저에서 라이브 스트리밍 보기",
  "Edit your stream title and description": "스트리밍 제목 및 설명 편집",
  "Go to Live Dashboard": "라이브 대시보드로 이동",
  "Are you sure you want to exit while live?": "라이브 중입니다, 정말 퇴장하시겠습니까?",
  "Enable the preview stream": "미리 보기 스트리밍 활성화",
  "Disable the preview stream, can help with CPU": "미리 보기 스트리밍을 비활성화합니다. CPU에 도움이 될 수 있습니다",
  "viewers": "시청자",
  "Refresh Chat": "채팅 새로 고침",
  "Your chat is currently offline": "현재 채팅이 오프라인입니다",
  "Set path in Settings > Output.": "‘설정’ > ‘출력’에서 경로를 설정합니다.",
  "Open Performance Window": "성능 창 열기",
  "Start Replay Buffer": "리플레이 버퍼 시작",
  "Stop Replay Buffer": "리플레이 버퍼 중지",
  "Stopping...": "중지하는 중...",
  "Your stream has been scheduled for %{time} from now. If you'd like to make another schedule please enter a different time": "지금부터 %{time} 스트리밍이 예약되었습니다. 스케줄을 추가하시려면 다른 시간을 입력하세요.",
  "Stop streaming to access these controls:": "스트리밍을 중지하고 다음 컨트롤에 액세스:",
  "Tags": "태그",
  "Select stream tags": "스트리밍 태그 선택",
  "You can now edit your channel tags from this screen.": "이제 이 화면에서 채널 태그를 편집할 수 있습니다.",
  "Log out and back in to reauthorize additional permissions.": "로그아웃한 뒤 추가 사용 권한을 다시 인증하세요.",
  "Are you sure you want to start streaming?": "정말 스트리밍을 시작하시겠습니까?",
  "Please enable account for streaming to recieve a stream key": "스트리밍 키를 받으려면 스트리밍 계정을 활성화하세요",
  "You must create a Facebook gaming page to go live.": "라이브를 하려면 Facebook Gaming 페이지를 만들어야 합니다.",
  "Create Page": "페이지 만들기",
  "Facebook Page": "Facebook 페이지",
  "Description": "설명",
  "Checking optimized setting for": "다음에 대한 최적화 설정 확인 중:",
  "You will not be asked again to update your stream info when going live. ": "라이브 중에 스트리밍 정보를 업데이트하라는 요청을 다시는 받지 않습니다. ",
  "Schedule": "예약",
  "No matching game(s) found.": "일치하는 게임이 없습니다.",
  "Use optimized encoder settings ": "최적화된 인코더 설정 사용 ",
  "Use optimized encoder settings for %{game}": "%{game}에 대해 최적화된 인코더 설정 사용",
  "Scheduled Date": "예약 날짜",
  "Scheduled Time": "예약 시간",
  "You are 10 minutes away from the 8 hour stream limit": "8시간 스트리밍 제한이 10분 남았습니다",
  "Stream has disconnected, attempting to reconnect.": "스트리밍 연결이 끊겼습니다. 다시 연결하는 중입니다.",
  "Start typing to search": "검색어 입력 시작",
  "Twitch requires two factor authentication to be enabled on your account in order to stream to Twitch. Please enable two factor authentication and try again.": "Twitch에서 스트리밍에 사용할 계정을 활성화하려면 2단계 인증이 필요합니다. 2단계 인증을 활성화한 다음 다시 시도하세요.",
  "Twitch Authentication Error": "Twitch 인증 오류",
  "Enable Two Factor Authentication": "2단계 인증 활성화",
  "Dismiss": "취소",
  "It looks like you haven't added any video sources yet, so you will only be outputting a black screen.": "아직 추가하신 비디오 소스가 없어 블랙 스크린만 출력하게 됩니다.",
  "Are you sure you want to do this?": "이렇게 하시겠습니까?",
  "You can add sources by clicking the + icon near the Sources box at any time": "언제든지 소스 박스 근처에 있는 + 아이콘을 눌러 소스를 추가할 수 있습니다",
  "Tweet to let your followers know you're going live": "트윗으로 팔로워에게 라이브 시작을 알려주세요",
  "Optimized encoding provides better quality and/or lower cpu/gpu usage. Depending on the game, resolution may be changed for a better quality of experience": "최적화된 인코딩은 적은 CPU/GPU 사용량으로 더 나은 품질을 제공합니다. 게임에 따라 더 나은 체감 품질을 위해 해상도가 변경될 수 있습니다",
  "An error occurred with the output. This is usually caused by out of date video drivers. Please ensure your Nvidia or AMD drivers are up to date and try again.": "출력에 오류가 발생했습니다. 이는 대개 최신 상태가 아닌 비디오 드라이버 때문에 발생합니다. Nvidia 또는 AMD 드라이버가 최신 상태인지 확인하고 다시 시도하세요.",
  "An error occurred with the output. Please check and switch encoders in your streaming and recording Output settings.": "출력에 오류가 발생했습니다. 스트리밍 및 녹화 출력 설정에서 인코더를 확인하고 전환하십시오.",
  "OK": "확인",
  "Streaming Error": "스트리밍 오류",
  "Recording Error": "녹화 오류",
  "Replay Buffer Error": "리플레이 버퍼 오류",
  "Learn More": "자세히 알아보기",
  "More": "더 보기",
  "System error message:": "시스템 오류 메시지:",
  "Something went wrong while going live, please try again.": "라이브 중에 뭔가 잘못되었습니다. 다시 시도하세요.",
  "Your stream has started, but there were issues with other actions taken": "스트리밍이 시작됐지만, 다른 수행 동작에 문제가 있습니다",
  "You must select a game": "게임을 선택해야 합니다",
  "Please schedule no further than 7 days in advance and no sooner than 10 minutes in advance.": "7일 이후에 시작하거나 10분 안에 시작하는 경우에는 예약하지 마십시오.",
  "No Sources": "소스 없음",
  "Enable Multistream": "멀티스트리밍 활성화",
  "Multistream allows you to stream to multiple platforms simultaneously.": "멀티스트리밍으로 다양한 플랫폼에서 동시에 스트리밍할 수 있습니다.",
  "Multistream": "멀티스트리밍",
  "Your Twitch login is expired. Please log in again to continue using Streamlabs": "Twitch 로그인이 만료되었습니다. 다시 로그인하여 계속 Streamlabs를 사용하세요",
  "Refresh Login": "로그인 새로 고침",
  "%{platform} Settings": "%{platform} 설정",
  "Update settings for %{platform}": "%{platform}에 대한 설정 업데이트",
  "Link to the %{platform} page has been copied to your clipboard": "%{platform} 페이지 링크가 클립보드에 복사됨",
  "Failed to fetch settings from %{platformName}": "%{platformName} 설정 불러오기 실패",
  "Failed to update settings for %{platformName}": "%{platformName} 설정 업데이트 실패",
  "prepopulateStreamSettingsError": "채널 정보를 불러오는 중 오류가 발생했습니다. <fetch-again-link>정보를 다시 불러오거나</fetch-again-link> <just-go-live-link>그냥 라이브를 시작</just-go-live-link>할 수 있습니다. 이 오류가 계속되는 경우, 로그아웃했다가 다시 돌아오십시오.",
  "updateStreamSettingsError": "스트리밍 정보를 업데이트하는 중 뭔가 잘못되었습니다. <try-again-link>다시 시도하거나</try-again-link> <just-go-live-link>그냥 라이브를 시작할 수 있습니다</just-go-live-link>. 이 오류가 계속되는 경우, 로그아웃했다가 다시 돌아오십시오.",
  "twitchMissedScopeError": "<p>streamlabs.com 웹사이트에서 Twitch 계정을 연결하신 것 같습니다. 스트리밍을 시작하려면 Streamlabs Desktop</p><connect-button>Twitch 연결</connect-button>을 통해 연결하셔야 합니다.",
  "tiktokReAuthError": "<p> TikTok에서 인증 오류가 발생했습니다. TikTok으로 다시 로그인하십시오.</p><connect-button>TikTok 연결</connect-button>",
  "Multistreaming to these platforms requires Ultra": "해당 플랫폼으로 멀티스트리밍하려면 Ultra가 필요합니다",
  "Become a Ultra member": "Ultra 멤버 되기",
  "You must select a game for %{platformName}": "%{platformName}에 게임을 선택해야 합니다",
  "Connect %{platformName} to Streamlabs.": "Streamlabs에 %{platformName} 플랫폼을 연결합니다.",
  "Connect %{platformName}": "%{platformName} 연결",
  "Stream to %{platformName}": "%{platformName}에 스트리밍",
  "Schedule to %{platformName}": "%{platformName}에 예약",
  "Use different title, game and description": "다른 타이틀, 게임, 설명을 사용",
  "Use different title and description": "다른 타이틀, 설명을 사용",
  "Use different title and game": "다른 타이틀, 게임을 사용",
  "Use different title": "다른 타이틀 사용",
  "Search tags": "태그 검색",
  "Successfully updated": "업데이트 성공",
  "Go back": "돌아가기",
  "Show Advanced Settings": "고급 설정 보기",
  "Configure the Multistream service": "멀티스트리밍 서비스 구성",
  "Configure the Dual Output service": "Dual Output 서비스 구성",
  "Apply optimized settings": "최적화 설정 적용하기",
  "Start video transmission": "비디오 전송 시작",
  "Publish Youtube broadcast": "YouTube 방송 게시",
  "Post a tweet": "트윗하기",
  "You could try reducing the number of your destinations to one for direct streaming.": "직접 스트리밍하려면 목적지의 수를 한 곳으로 줄여보세요.",
  "Add Destination": "목적지 추가",
  "Extras": "추가",
  "Go back to settings": "설정으로 돌아가기",
  "Select at least one destination": "한 개 이상의 목적지 선택",
  "You cannot unlink the platform you used to sign in to Streamlabs Desktop. If you want to unlink this platform, please sign in with a different platform.": "이전에 Streamlabs Desktop 로그인에 사용한 플랫폼은 연결 해제할 수 없습니다. 이 플랫폼의 연결을 해제하려면 다른 플랫폼으로 로그인하세요.",
  "You cannot disable the platform you used to sign in to Streamlabs Desktop. Please sign in with a different platform to disable streaming to this destination.": "이전에 Streamlabs Desktop 로그인에 사용한 플랫폼은 비활성화할 수 없습니다. 이 목적지로의 스트리밍을 비활성화하려면 다른 플랫폼으로 로그인하세요.",
  "Checking optimized setting for %{game}": "%{game}에 대한 최적화 설정 확인 중",
  "There was an error starting the output. Check your settings and try again. If this issue persists, please contact Streamlabs support.": "출력을 시작하는 중 오류가 발생했습니다. 설정을 확인하고 다시 시도하세요. 오류가 계속되는 경우 Streamlabs 지원팀에 문의하세요.",
  "Contact Support": "지원팀 문의",
  "The request to the platform failed": "플랫폼 요청 실패",
  "No Facebook pages were found": "발견된 Facebook 페이지 없음",
  "Missing required oauth scope": "필수 OAuth 범위 누락",
  "Failed to fetch platform settings": "플랫폼 설정 불러오기 실패",
  "Failed to update platform settings": "플랫폼 설정 업데이트 실패",
  "The Multistream server is temporarily unavailable": "일시적으로 멀티스트리밍 서버를 이용할 수 없습니다",
  "Failed to configure the Multistream server": "멀티스트리밍 서버 구성 실패",
  "Failed to configure the Dual Output service": "Dual Output 서비스를 구성하지 못했습니다",
  "The Multistream server is temporarily unavailable for Dual Output": "멀티스트림 서버는 일시적으로 Dual Output에 사용할 수 없습니다.",
  "Your YouTube account is not enabled for live streaming": "라이브 스트리밍이 활성화되지 않은 YouTube 계정입니다",
  "Failed to publish the YouTube broadcast": "YouTube 방송 게시 실패",
  "Failed to post the Tweet": "트윗 실패",
  "This feature is for Ultra members only": "이 기능은 Ultra 멤버 전용입니다",
  "An unknown error occurred": "알 수 없는 오류가 발생했습니다",
  "Please enable your account for live streaming, and wait 24 hours before attempting to stream.": "라이브 스트리밍을 할 계정을 활성화한 뒤, 24시간 후에 스트리밍을 시도하세요.",
  "Please try again. If the issue persists, you can stream directly to a single platform instead.": "다시 시도하세요. 문제가 지속되는 경우, 단일 플랫폼에서 직접 스트리밍할 수 있습니다.",
  "Enable Live Streaming": "라이브 스트리밍 활성화",
  "Destination": "목적지",
  "You cannot disable the platform you used to sign in to Streamlabs Desktop. Please sign in with a different platform to disable streaming to this destinationType.": "이전에 Streamlabs Desktop 로그인에 사용한 플랫폼은 비활성화할 수 없습니다. 이 목적지 유형으로의 스트리밍을 비활성화하려면 다른 플랫폼으로 로그인하세요.",
  "canNotDisablePrimaryPlatform": "로그인에 사용한 플랫폼은 비활성화할 수 없습니다.<br/> <switch-account-link>다른 계정으로 로그인</switch-account-link>하시겠습니까?",
  "Your stream title or description contain banned words": "스트리밍 제목 또는 설명에 금지어가 포함되었습니다",
  "Platform": "플랫폼",
  "Update scheduled event": "예약 이벤트 업데이트",
  "Schedule new stream": "새로운 스트리밍 예약",
  "Stream scheduled": "스트리밍 예약됨",
  "Invalid settings. Please check the form": "유효하지 않은 설정입니다. 양식을 확인하세요",
  "Common Stream Settings": "일반 스트리밍 설정",
  "Schedule Stream for %{formattedDate}": "%{formattedDate}에 스트리밍 예약",
  "Update Scheduled Stream for %{formattedDate}": "%{formattedDate}에 예약된 스트리밍 업데이트",
  "You can not schedule to a past date": "지난 날짜로 예약할 수 없음",
  "Streamlabs requires additional permissions from your Twitch account. Please log in with Twitch to continue.": "Streamlabs에 Twitch 계정 추가 허가가 필요합니다. 계속하려면 Twitch로 로그인하세요.",
  "Can not schedule the stream for the given date/time": "해당 날짜/시간에는 스트리밍 예약 불가",
  "Failed to load YouTube events": "YouTube 이벤트 로드 불가",
  "Failed to load Facebook events": "Facebook 이벤트 로드 불가",
  "Stream to multiple platforms with Prime": "Prime으로 다수의 플랫폼에 스트리밍하기",
  "Go live on multiple platforms at once with Multistreaming.": "멀티스트리밍으로 한 번에 여러 플랫폼에 스트리밍해보세요.",
  "Step 1: Connect your streaming accounts in the <stream>Stream</stream> settings.": "1단계: <stream>스트리밍</stream> 설정에서 스트리밍 계정을 연결합니다.",
  "Step 2: Ensure the \"Confirm stream title and game before going live\" option is checked in the <general>General</general> settings tab.": "2단계: <general>일반</general> 설정 탭에서 ‘라이브 하기 전에 스트리밍 제목 및 게임 확인하기’ 옵션이 체크되어 있는지 확인합니다.",
  "Step 3: Select which platforms you are streaming to when you hit \"Go Live\".": "3단계: ‘라이브 하기’를 눌렀을 때 스트리밍할 플랫폼을 선택합니다.",
  "New features coming soon!": "신규 기능 출시 예정!",
  "Stream to multiple platforms at once with <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>.": "<ultra>Streamlabs Ultra</ultra>로 한 번에 여러 플랫폼에 스트리밍해보세요.",
  "Dual Output": "Dual Output",
  "Stream to horizontal and vertical platforms simultaneously. Recordings will be in horizontal only.": "가로 및 세로 플랫폼으로 동시에 스트리밍하십시오. 녹화는 가로로만 진행됩니다.",
  "Dual Output Settings": "Dual Output 설정",
  "Enable Dual Output": "Dual Output 활성화",
  "Set your default output mode for each platform.": "각 플랫폼에 대한 기본 출력 모드를 설정합니다.",
  "Set Dual Output Settings": "Dual Output 설정값 설정",
  "Mode:": "모드:",
  "Horizontal": "수평",
  "You can select which one to stream with in the Go Live window.": "Go Live 창에서 어떤 것을 스트리밍할지 선택할 수 있습니다.",
  "Video Output Orientation": "비디오 출력 방향",
  "Show horizontal display.": "가로 디스플레이를 표시합니다.",
  "Show vertical display.": "세로 디스플레이를 표시합니다.",
  "Hide horizontal display.": "가로 디스플레이를 숨깁니다.",
  "Hide vertical display.": "세로 디스플레이를 숨깁니다.",
  "Upgrade your stream with premium themes with <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>.": "<ultra>Streamlabs Ultra</ultra>의 프리미엄 테마로 스트리밍을 업그레이드하세요.",
  "You cannot change these settings when you're live.": "라이브 중에는 이 설정을 변경할 수 없습니다.",
  "<dualoutput>Dual Output</dualoutput> is enabled - you must stream to one horizontal and one vertical platform.": "<dualoutput>Dual Output</dualoutput>이 활성화된 경우 하나의 가로 플랫폼과 하나의 세로 플랫폼으로 스트리밍해야 합니다.",
  "Other": "기타",
  "Add Destination with Ultra": "Ultra로 대상 추가",
  "Please log in to enable dual output. Would you like to log in now?": "Dual Output을 활성화하려면 로그인하십시오. 지금 로그인하시겠습니까?",
  "To use Dual Output you must stream to at least one horizontal and one vertical platform.": "Dual Output을 사용하려면 최소 하나의 가로 플랫폼과 하나의 세로 플랫폼으로 스트리밍해야 합니다.",
  "Cannot toggle Dual Output while live.": "라이브 중에는 Dual Output을 전환할 수 없습니다.",
  "Cannot toggle Dual Output while in Studio Mode.": "스튜디오 모드에서는 Dual Output을 전환할 수 없습니다.",
  "Dual Output can’t be displayed - Selective Recording only works with horizontal sources and disables editing the vertical output scene. Please disable selective recording from Sources to set up Dual Output.": "Dual Output을 표시할 수 없음 - 선택 녹화 기능은 가로 소스에만 작동하며 세로 출력 장면 편집 기능을 비활성화합니다. Dual Output을 설정하려면 소스에서 선택 녹화 기능을 비활성화하십시오.",
  "Selective Recording can only be used with horizontal sources.": "선택 녹화 기능은 가로 소스에만 사용할 수 있습니다.",
  "Set up Go Live Settings for Dual Output Mode in the Go Live window.": "Go Live 창에서 Dual Output 모드에 대한 Go Live 설정값을 설정합니다.",
  "Cannot toggle Studio Mode in Dual Output Mode.": "Dual Output 모드에서는 스튜디오 모드를 전환할 수 없습니다.",
  "Upgrade your stream with premium overlays with <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>.": "<ultra>Streamlabs Ultra</ultra>를 사용하여 프리미엄 오버레이로 스트리밍 수준을 업그레이드하십시오.",
  "Instagram Stream Key": "Instagram 스트림 키",
  "Instagram Stream URL": "Instagram 스트림 URL",
  "Remember to open Instagram in browser and click \"Go Live\" to start streaming!": "브라우저에서 Instagram을 열고 \"Go Live\"를 클릭하여 스트리밍을 시작하는 것을 잊지 마십시오!",
  "Remember to update your Stream Key": "스트림 키를 업데이트하는 것을 잊지 마십시오",
  "Stream URL": "스트림 URL",
  "Tweet": "트윗",
  "Viewers Hidden": "숨겨진 시청자",
  "Failed to upload the thumbnail": "섬네일 업로드에 실패했습니다",
  "Failed to authenticate with TikTok": "TikTok 인증에 실패했습니다",
  "Your TikTok account is not enabled for live streaming": "TikTok 계정에서 라이브 스트리밍이 활성화되지 않았습니다.",
  "Error generating TikTok stream credentials": "TikTok 스트림 자격 증명 생성 중 오류 발생",
  "You are already live on a another device": "이미 다른 장치에서 라이브 중입니다",
  "Connect your TikTok account to stream to TikTok and one additional platform for free.": "TikTok 계정을 연결하여 TikTok과 하나의 추가 플랫폼에서 무료로 스트리밍하십시오.",
  "While updating your Twitch channel info, some tags were removed due to moderation rules: %{tags}": "Twitch 채널 정보를 업데이트하는 동안 모더레이션 규칙에 따라 일부 태그가 삭제되었습니다: %{tags}",
  "Content Classification": "콘텐츠 분류",
  "Stream features branded content": "스트림 기능 브랜드 콘텐츠",
  "Streaming to %{platform} is temporary unavailable": "%{platform}(으)로의 스트리밍을 일시적으로 사용할 수 없습니다",
  "Code:": "코드:",
  "request rejected by streaming platform with no other details provided. Confirm go live settings, streaming approval status and output settings": "요청이 다른 세부 정보가 제공되지 않은 채 스트리밍 플랫폼에서 거부되었습니다. 스트리밍 플랫폼에서 거부한 Go Live 설정값, 스트리밍 승인 상태 및",
  "request rejected by streaming platform. If error shows the user is blocked, do not say that they are blocked but instead ask them to confirm their streaming status with the platform": "출력 설정값 요청을 확인합니다. 오류가 발생하여 사용자가 차단되었다고 표시되면 차단되었다고 말하지 말고 플랫폼에 스트리밍 상태를 확인하도록 요청하십시오.",
  "escalate to the engineering team": "엔지니어링 팀에 보고",
  "confirm streaming approval status with TikTok": "TikTok으로 스트리밍 승인 상태 확인",
  "end stream on other device to start": "다른 장치에서 스트림을 종료하여 시작",
  "confirm Live Access status with TikTok": "TikTok으로 라이브 액세스 상태 확인",
  "unlink and re-merge TikTok account, then restart Desktop": "TikTok 계정 연결을 해제했다가 다시 병합한 다음 Desktop 다시 시작",
  "re-login or re-merge TikTok account": "TikTok 계정에 재로그인 또는 재병합",
  "Streaming to platform is temporarily not available, confirm streaming approval and output settings.": "플랫폼으로 스트리밍을 일시적으로 사용할 수 없는 경우 스트리밍 승인 및 출력 설정을 확인하십시오.",
  "Failed to update %{platform} account. Please relogin to your %{platform} account.": "%{platform} 계정을 업데이트하지 못했습니다. %{platform} 계정으로 다시 로그인하십시오.",
  "Failed to update %{platform} account. Please unlink and reconnect your %{platform} account.": "%{platform} 계정을 업데이트하지 못했습니다. %{platform} 계정의 연결을 해제했다가 다시 연결하십시오.",
  "Failed to update %{platform} account": "%{platform} 계정을 업데이트하지 못했습니다",
  "<unlink>Unlink here</unlink>": "<unlink>여기에서 연결 해제</unlink>",
  "Primary Chat": "기본 채팅",
  "Go to Settings -> Output -> Recording -> Recording Path if you need to change this location.": "이 위치를 변경해야 하는 경우 설정 -> 출력 -> 녹화 -> 녹화 경로로 이동합니다.",
  "An error occurred with the output. Please check your streaming and recording settings.": "출력에 오류가 발생했습니다. 스트리밍과 녹화 설정을 확인하세요.",
  "JSON returned, escalate to the engineering team.": "JSON이 반환되면 엔지니어링 팀에 보고합니다.",
  "error most likely occurred before going live": "라이브를 시작하기 전에 오류가 발생했을 가능성이 높습니다",
  "You're not eligible to Go Live, your profile needs to be at least 60 days old, or your page needs to have at least 100 followers": "Go Live를 시작할 자격이 없거나, 프로필이 60일 이상 되었거나, 페이지에 팔로워가 100명 이상이어야 합니다",
  "Are you sure you want to start multistreaming with errors?": "오류를 감수하고 멀티스트리밍을 시작하시겠습니까?",
  "Unknown error with no further details, please contact support": "자세한 내용을 알 수 없는 알 수 없는 오류가 발생했습니다. 지원팀에 문의하십시오",
  "You are currently logged out. Please log in or confirm your server url and stream key": "현재 로그아웃되었습니다. 로그인하거나 서버 URL과 스트림 키를 확인해 주십시오",
  "user probably has an invalid server url or stream key": "사용자에게 잘못된 서버 URL 또는 스트림 키가 있을 수 있습니다",
  "Your computer is locked": "컴퓨터가 잠겨 있습니다",
  "Please try again. If the issue persists, you can stream in single output mode instead.": "다시 시도하세요. 문제가 지속되면 대신에 단일 출력 모드로 스트리밍할 수 있습니다.",
  "Enable Dual Output to stream to horizontal & vertical platforms simultaneously": "Dual Output을 활성화하여 가로 및 세로 플랫폼에 동시에 스트리밍",
  "Disable Dual Output": "Dual Output 비활성화",
  "You can now reply to Twitch, YouTube and Facebook messages in Multistream chat. Click to learn more.": "이제 멀티스트림 채팅에서 Twitch, YouTube 및 Facebook 메시지에 답변할 수 있습니다. 자세히 알아보려면 클릭하십시오.",
  "Multistream Chat Platform Support": "멀티스트림 채팅 플랫폼 지원",
  "You have selected %{colorFormat} as Color Format. Formats other than NV12 and P010 are commonly used for recording, and might incur high CPU usage or the streaming platform might not support it. Go to Settings -> Advanced -> Video to review.": "You have selected %{colorFormat} as Color Format. Formats other than NV12 and P010 are commonly used for recording, and might incur high CPU usage or the streaming platform might not support it. Go to Settings -> Advanced -> Video to review.",
  "TikTok Audience": "TikTok Audience"
}
